飛天南冇死到

據了解，飛天南一向有心臟病，但他沒有小心跟進自己病情。而昨晚他送院時沒有表面傷痕，但曾心跳停止跳動2次，故醫護相信他一度命危，料非因被打造成，而是他本身心臟有問題造成。

點解衰人永遠福大命大

推

而家好多post同連登熱門都關於元朗嘅事
琴晚中環啲post潛曬底
十分古怪
而且當中有好多假post 假內容
而關於元朗內容嘅post就唧牙膏咁keep住有
大家一定要幫手推返中環啲post上嚟
連登好多鬼

長命百歲淨番對眼有反應，全身坦

經檢查後證實是心肌梗塞，屬情況最嚴重的心肌梗塞....冇天理 點解可以咁好彩